垃圾熱狗搵女義士轉移視線

好心班熱狗咪撚咁天真啦，比神駒拆台篤穿自己篤數，都唔洗特登開po屈女義士轉移視線啦，毀一個18歲女仔名聲黎掩蓋自己啲醜聞，造謠都唔使講到人做雞掛，啱啱好遮到自己衰嘢咪得囉。但偏要害人，以為講到女義士比人本民青班友仔害鳩到要做雞就有人信你果邊。

push

政事台

好的